[樓市分析及CCL] 居屋以市民負擔能力開價。甘之前買居屋果班人咪變左傻仔

呢個世界邊有早知

香討地產版既留言好似正常好多

child登

Child登仔淨係識拎兩皮野買動物

遲 d 跌五成
而家接火棒咪傻仔囉
遲 d 上車盤升到三萬蚊呎
而家萬八蚊買嘅咪賺到笑
馬後炮根本就冇得好講

2047 ww3 核爆加加埋埋點會跌5成咁少

咁講啦 依家私樓市價既5成

= 5年前居屋既價

換言之 你5年前入到貨 基本係無蝕

再講，有幾多個咁lucky中一手居屋丫

到時再鞭屍